無自由，毋寧死。烈士為香港抗爭流下第一滴血

RIP

如果聽日唔出嚟嘅人，比借口唔出嚟嘅人，都對唔住烈士

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢